美國發現七種變種病毒

綜合美媒報導，14日一項研究顯示，美國發現七種變種病毒，不斷在增長且散布在各州。而目前還不清楚該變種病毒是否傳染力更強。

7種咁多

疫苗無效

再爆，又wfh

印度神童

傳到嚟先算啦

中國 100600000

港共會唔會禁止去過美國嘅人入境

美國變種病毒

美國係變種病毒製造大國

連登病毒學家表示變種只會變弱

世衛:正名美國病毒

China Joe賣國賣到一個地步

屌你老母美國狗又送大禮

會唔會係人為變種架

痴撚線平均一個月變種一次

最緊要唔知疫苗有冇用

今朝睇viu新聞
話WHO專家响武漢調查
得知當地前年爆疫時已經至少有十三種病毒株喎
汁：

廢登: 多謝習總的禮物

WHO always underestimates the pandemic
so ...
OMG the CCP destroys the world

係咪唔洗返工啦

根本就係人工合成

中共：唔關我事，責任全在美方

美国肺炎

點咗傳染性，
咪冇點數升致死率囉，
連登病毒學家啱喎

利伸:打唔贏普通真菌

唔係黑心

幾時要香港大爆發